無屋企返可以去邊度過夜

無鎖匙 屌

你阿媽架車

酒店係咪有錢都無得住

旺角 太子d 濕鳩賓館百幾蚊
屈就一晚

網吧 24m記 airbnb睇下有無房

唔想M記 網吧都仲好啲，但我份人好需要靜靜地訓得好，所以去旅行從來唔考慮青年旅館

大西北，諗住去元朗睇睇

即訂酒店即晚入住

九龍塘

咁遠幫你唔到
只係知北角有間酒店又便又正
成日見到西裝友帶囡去開房（啲囡好正

九龍塘開間房訓幾粒鐘啦

元朗全撚部都係爆房用

時間都尚早，出唔出去市區睇吓好

屯門/天水圍有酒店，$500up

網吧 有野食有電叉有機打

搵朋友接濟?

去屯門新酒店睇下

如心啦

雖然我係Bi，但都想講句「唔搞Gay 」

元朗邊間網吧無人食煙

M記

正骨場訓一晚

百佳 價錢貼地又事正